我唔要你畀黃牛飛我

我唔要你畀黃牛飛我，我要班黃牛一張都賣唔出。大家一齊喊！咁就公平喇！

你班死黃牛負皮我？！